連登俾禁制令串到一棟都冇

原來禁制令禁連登嘅真正原因係因為睇死連登永遠只會停留係煽動
而其他登係直接行動，所以禁黎都曬鳩氣

不服請行動